{"inviter":{"0":null,"1":null,"2":"U17LJ3US2","3":"U17LJ3US2","4":"U17LJ3US2","5":"U17LJ3US2","6":null,"7":null},"purpose":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":"Coordinate and clarify agendas for meetings","7":null},"reactions":{"0":[{"count":1,"name":"fu","users":["U17LJ3US2"]}],"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null},"subtype":{"0":null,"1":null,"2":"channel_join","3":"channel_join","4":"channel_join","5":"channel_join","6":"channel_purpose","7":"channel_join"},"text":{"0":"Hav jokes klar!","1":"<!channel> Vi holder et \u2018standup m\u00f8de\u2019 fredag kl 8.00 hvor hver is\u00e6r pr\u00e6sentere der respektive omr\u00e5de og arbejde indtil videre.","2":"<@U16N1MYTA|rasmus> has joined the channel","3":"<@U2M8LV0D9|martinballe> has joined the channel","4":"<@U32NLC2HK|anderschanruk> has joined the channel","5":"<@U321CN2N7|abedkreidly> has joined the channel","6":"<@U17LJ3US2|mark> set the channel purpose: Coordinate and clarify agendas for meetings","7":"<@U17LJ3US2|mark> has joined the channel"},"ts":{"0":"1479270978.000009","1":"1479270903.000008","2":"1479270808.000007","3":"1479270807.000006","4":"1479270807.000005","5":"1479270807.000004","6":"1479270807.000003","7":"1479270807.000002"},"type":{"0":"message","1":"message","2":"message","3":"message","4":"message","5":"message","6":"message","7":"message"},"user":{"0":"U16N1MYTA","1":"U17LJ3US2","2":"U16N1MYTA","3":"U2M8LV0D9","4":"U32NLC2HK","5":"U321CN2N7","6":"U17LJ3US2","7":"U17LJ3US2"}}